［開卷有益］一個投機者的告白 金錢遊戲

不慎買多咗一本唔想浪費 現增知音 有興趣留tg!

不過巴打真係147? 出到黎高我成個頭會驚架

有興趣

贈 自

咁岩先買 tg

Sorry bro 已送出

樓主睇完有咩得著
呢本書係我嘅書單入面 但唔知值唔值得買嚟睇
推唔推介睇

我睇哂佢出個D，垃圾黎，唔好浪費光陰。
唔好以為讀完一本就做到股神

有ebook download有冇興趣

求source巴打
Tg

Thx!!

重有冇其他ebook

同求
有冇投資最重要的事？